阿狗黑哨完都要俾人大炒

有冇得回水俾雲加🤔🤔

咁好表現都要回水